有無人訓唔著

點解宜家d 雀仔 咁早就叫 你地果邊有嗎

我得啲有青蛙叫

啲雀係咪日頭瞓
夜晚叫春

開左冷氣凍醒左，訓唔返

我仲以為自己開post

可能同樓豬同一個區

鄰居嗎

下晝2-3點都會叫
成晚冇訓過